20日橫跨日韓台 要預算幾錢？

諗住玩5日韓國 6日北海道 6日東京 3日台灣

準備3月裸辭 去夠佢

同埋有咩地方必去 我未去過北海道 想睇馬嬲浸溫泉

認真 60000

機票大既千幾 全程。住我應該全程bnb 3000-4000點都夠喇掛

我係care洗費同交通。我預1萬 唔知夠唔夠

千幾

用am換

一條友 北海北自駕會唔會好不智？

我應該先land函館 ， 租車玩到札幌

有冇巴絲三月尾獨遊？

函館揸上去會有d辛苦，大雪既話更甚
自己一個搭車啦

都係既 ，所以想搵伴

點解係日韓搭台灣

好細架咋
唔好期望過高

因為3萬 am可以去哂3個地方

咁點解唔淨去日本？

20日既交通同洗費你預1萬？ 好窄......

因為得3萬am。所有地方都有飛機點對點

走馬看花

韓國咁辣殺都去